718 719 多謝沙田柚活動

是咁的

我地係一群無背景的熱心人士， 714當日有好多參與運動既朋友被沙田街坊出手相救， 銘感五內，無以為報。

現7/18 同 7/19 一連兩晚7點至9點
在 1) 沙田火車站連儂牆外、2)沙田大會堂對出百步梯同埋 3) 沙田街市 有答謝沙田柚活動。希望到時大家多多支持，亦歡迎即場參與。

請大家幫忙同沙田街坊講聲宣揚開去， 多謝 🙏🏻

推

不推不是人

沙田友好可愛

會唔會考慮入新城市廣場搞？

好可愛

沙田友！沙田友！我地721見！

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

大家可以參考下

1）向自由行宣傳革命精神
由沙田站 新城市出口做起
而地理位置上 所有連橋位置都可以係連儂牆

2）借力打力
中共見聞連儂牆包圍住沙田所有商場
一定放風話沙田新城市及其商場 唔適合自由行去
變相制裁哂所有放警察入去既商場

3）連結老中青
今次沙田一仗 打通左老中青三代人關係
請沙田友叫屋企老人家 老豆 老母
落去貼滿哂沙田新城市及周圍所有商場
咁當然夏天咁熱 去商場嘆住冷氣
Mon下連儂牆都可以
令今次抗爭活動 唔係得後生仔

搞得過
夠積極正面

再推

721 721 721

推~~

Push

是日空氣質素差，建議喺室內

717?

三樓公共空間

個碌柚好得意

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

新鴻基-賣完港唔駛賣樓

推下先

建議高危人士唔好出黎
等我地呢班和理非代你行出黎多謝沙田柚

去試下告新城市啦，小額錢債

下面條link係義務律師，一定幫到你地

氣柚彈

活動純為感謝街坊，請大家多多支持